除咗816去銀行攞錢，咪唔記得轉埋MPF

見到原來有好多人都想將MPF轉去歐美股票唔做中港股票，但係又因為多戶口唔識點做。我做左少少資料希望可以幫到大家。

1) 需要搵返之前供款戶口
方法一
傳真或郵寄表格

首先下載表格填好表格
傳真: 將填好既表格連同係身份証副本傳真去3146 7367
郵寄 : 將填好既表格連同係身份証副本寄去上環干諾道中88號南豐大廈1201-1207室
以上方法大約兩個星期後積金局會郵寄返個report俾你。

方法二
網上申請戶口
去以下網站，申請網上戶口

填返自己個人資料，upload返香港身分證及最近三個月內發出的住址證明文件副本（需清楚顯示文件的發出日期）
一般3個工作天後佢地都會email返個username同password俾係login去睇返自己強積金既戶口記錄。

2) 強積金轉換
記得係有兩個部i) 已供款部分 ii) 將來供款部分，唔好記得轉一個又唔轉一個呀。
一般都係上網自己安排，而因為香港有太多強積金公司，以下我只會係咁易例出返部分公司熱線。有咩唔識都要勞煩大家自己打去問下。
友邦（信託）有限公司2200 6288
銀聯信託有限公司2298 9800
交通銀行信託有限公司 2239 5559
東亞銀行（信託）有限公司2211 1777
中銀國際英國保誠信託有限公司 2929 3366
中國人壽信託有限公司 3999 5555
Cititrust Limited 2868 7939
滙豐機構信託服務（亞洲）有限公司3663 7000
HSBC Provident Fund Trustee (Hong Kong) Limited 3663 7000
宏利公積金信託有限公司 2108 1388 / 2108 1313
信安信託（亞洲）有限公司2827 1233
加皇信託香港有限公司3183 3183
永明退休金信託有限公司 3183 1900
永明信託有限公司 3183 1888
萬通信託有限公司 2533 5522

最後睇完都唔知點做，直接打去積金局到問。
2918 0102 --> 選擇言語後按1 --> 0 (直接搵人對話)

自推

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉

816全民換美金

推推推

快撚d同我轉晒d MPF
一蚊不留中港基金

今日820，你轉咗MPF未呀。

今日係屋企咁撚得間，轉咗mpf未呀。